岶峋崏嶆嶍嶒嶜峕崉旹
峭崩崙崤嵩峟峬崝嵎崹嵽嶠巂雟巋岄崘巁嵪嵴
嶼嶺顓巔岤崟崸嵿顗巑崯嵮巓嵰
崢嶸崞崺嵥嵲嶪櫱糱孼峥崊嶫巈粜岽嵘
岐岌峻岋岥崚嵕岅崡嵈嵏嵻敱汖凼巎巙凾
炭祟崇嵨嶕嶚嶋嶌嶛嶣
崖崔峌峚崲嵀嶊嶉巏糶埊峑崕崜嶳嶻凷嵟
匕岈岉嵃崵嵺嵾岎嵗豒屶嵶
峙幽峨蚩崧嵐巉巍屻岭嵫崶嵬嶈嵹嶟嶬嶯巀颽巇蠥岺峩峵崻嵵嶎嶘嶹岃岁
岸峰峷崋崥崒嵙輋嶂嶧嶭峯崪辥屽岼
凶嶽巖岆岟敳獃巘峳峺嵄嵠嶶巌巗岖岚峧巚岗
耑嶄屮岓岕岬峏酆酅峁峫嶃嶿邖岇峤崭
崆嵯岯岨峘嵼亗屸岴岻峜嶐屵屿崄嵖嵟嵡嵳翙
屹岑凱剴岒岪峛峓剬崳崱嵉剻凯刿剀峲峢嵛
峽崁嵌嶔豳峐崨崍崼歂嵷嶡嶮嶷嵸嶑嶥欪嵚巅颛
岷崑岮峔鬯崽嵊巃崐嶾巄
嵂嶙嶰峍峄崅
岩峒峪崎嶇岵岣岢岧峉峇峈峆峿峮崌崮嵅嵱嵣嵢巆岹峝崓嵓嶦岾嵜訔峼
屴岠岝岰峸崿嶀嶗嶲屷岞嵭岿崂
豈嶝豐豔岍岦峡嵦巐豓峅崃
出兇峴崛崗覬艷屼屺屾艸岏峗峞芔崦嵋茻嶢乢岀嶏嶤岂岘岲峣崫觊岜
崴峖峎崀崣嵁嵑嶁嶱嶩巕妛崾巊嵔嵝
岫崠崰崷嵧嶓崬峀
--
嶵嶖峂峠嵡翙
--
